4點鐘江sir之移民計劃 ,同我入黎簽咗佢

支持想移民美國嘅er..er sir留撚返喺大灣區